[721] 有冇人希望明日和平渡過？

= 希望背手操盤手命令警隊克制，遠離人群，示威者行完返屋企

= 急不及待好想玩玩了，和平遊行是沒有用，最多攬炒

利申：和理非，唔想有人係衝突中死，惡化局勢

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好